班69兒登仔睇Avengers睇上腦

仲講咩End Game 最後一戰
頂你打出黎自己會唔會笑架?
仲以為你地問美帝借左架USS Ronald Reagan過黎

打算買Razer定Corsair個Keyboard出街呀? 見住要有RGB果堆先好買呀

人唔笑狗都吠

你班憤青收爹啦好嗎？

連end game都反？

Razer is shit

漫威又係衰嘅
一年拍十幾廿套

我淘左個美隊盾了
應該夠抽

就快要被美國隊長消滅了